原來夏蘭特經理人又係拉奧拿...

迪列治式轉會又有排搞

即係水貨黎

水貨都算
樣衰嗰下難頂

de ligt起碼有波衫賣下
靚仔

高大衰咪去曼連

識入波就變靚仔

Haaland x Maguire

咁唔怪之
依家吹到佢係下一個球王

拉奧拿條撚樣 最識 搞呢樣野

當奴馬 就係例子

普巴

迪列治又係吹到天花龍鳳

蓋清咁能早

手球王

咁既樣點踢豪門呀

成個智障兒童咁

呢到個時好多傻鳩有份吹奏啦
人話勁佢又話勁 on99咁

成個鄭弱驊咁

個頭痴兩粒麥樂雞都踢得
點解佢唔得?

以前曼狗係出碧咸C朗呢D靚仔球星
依家成個庇護工場咁

拉奧拿式吹奏果啲 通常都係磅完水先見真章
無仇報

夏蘭特個樣似金雞隻吹氣公仔

佢條女好能正喎

佩仔唔夠人爭
酸到

迪列治又比牙蓋bin c

連加特拉高平均水平

肉酸爭唔贏就扮哂嘢
嗰時又話咩人哋要跟迪莊去巴塞無得爭
原來係佩仔太垃圾

愛華頓個Kean原來都係Riola

呢個冇代表作炒唔起

呃錢既保證

咁佢踢祖都幾搶眼嘅

大後備

Dollar長上場對阿特廢撚到震

根本冇勁過 AC米蘭都冇任何冠軍

佢既賣點只係年輕同生得高大

出道果時就話賣後生，但完全冇進步

費特，占士

占士唔靚仔都唔算樣衰啦

本身我曼已經有件係咁

早幾年爭啲陰到人幾千萬歐

navas慘能到做呢條友plan b

有d似拍戲同劉華化骨龍玩射龍門果個黑警

同麥龜雙映成趣

圖?

屌那星，迪烈治條女又幾閪正！

聽聞依家做緊土耳其仔個後備

前果排傷中堅出佢奶晒野 全部失球都係佢派膠引起 隊友已經幫手包底左唔少

聽聞佢前排場場handball/9助攻對面
我唔睇意假都知佢啲威水史
好彩我疤請佢唔起
唔係就連續三年買水貨了

球證起碼吹少三球手球12碼

點解唔搵老豆做經理人，係要比條肥佬据一筆

因為條賤種識玩，輕鬆幫佢啲廢j球員r到高人工，呢啲嘢佢老豆撚做到咩

佢d手法咪又係搵傳媒放風話有幾多隊爭住簽haaland，實際比得起錢嘅咪又係得果幾隊，比佢昆嘅都笨柒

呢個真
其實經理人已經唔係單純幫球員傾合約同贊助
仲要同傳媒打好關係
寫到個球員係未來球王
搵網絡公司做打手
煲大佢Twitter同IG嘅 follower
令人覺得佢好受歡迎
調番轉佢就可以幫個球員r高薪同更多贊助

夏蘭特老豆識鬼咩

好似話有個2000m嘅release clause
不過我諗就算係真嘅話應該都係由salzburg過檔leipzig咁左手交右手算
但有條賤種喺度håland份人工同簽字費應該幾惡啃下

迪布尼都得啦

咁佢都而家都只係廿歲
身高有 反應有
把關技巧練下 累積經驗
會勁

下一站祖記？

據《拖連奴體育報》報導，夏蘭德已向沙亞茨堡紅牛球迷告別，這位十九歲的挪威前鋒正在等待祖記新冒險。

夏蘭德引起了歐洲眾多球隊的追求，這位天才少年幾乎場均一球。那麼他現在在哪呢？《拖連奴體育報》透露，夏蘭德正在跟哥哥阿斯托爾以及朋友喬納坦在海邊渡假。夏蘭德已向沙亞茨堡紅牛球迷告別，準備開啟1月份的新冒險。
在經理人拉奧拿的幫助下，祖記在這場爭奪戰中獲得領先，該經理人旗下還有迪列治和普巴。多蒙特、萊比錫和曼聯沒有放棄，但夏蘭德的下一站將是拖連奴。跟C.朗拿度一起踢歐冠盃對任何人來說都是吸引和刺激，可想而知，對正在打破各種賽事紀錄的夏蘭德來說也是如此。

年紀細細已經咁撚大咬
原來個經理人係肥佬

幾岩獌狗

跟呢條肥西 每2年就嘈一次轉會賺佣金
唔會為球員前途著想

真係讚佢勁就=識波，老賓我3年前就知佢廢

9成去RB
踢德甲刷幾年數據再高價賣

個樣好似迪布尼

搵拉奧拿做球探真係隨時年年歐聯冠軍 手上個個有潛質

如果有用
利唔會咁易簽到minamino
球員有得揀簽唔簽約架

咁唔要了

你知唔知1m等於幾多
20億屌你老味

可能佢講港幣呢

即係有兩億鎊既release clause?
仲貴過美斯

佢係漁翁撒網式咁簽人有無潛力關佢鬼事咩

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

西瓜老啦 踢得果 1、2年 佢仲要唔肯減薪
仲要係字改稅率前簽 仲要係第2高薪(唔計免簽果D) 7.5M
M子走左 kean子走左
中鋒wo? 咪得西瓜一個
戴巴拿唔係 C朗可以係 但唔肯做 霸死左翼位
C朗肯做中鋒戰術係可以多圓化D 可惜次次出親都有西瓜同戴巴陪打正前
西瓜30幾歲 M子又唔肯做後備開季前已經玩野同高層搞彎左

唯一係點? 唯一咪收番kean 但你唔好忘記
佢都係拉奧拿做經理人 咪一鳩樣?
加上佢係愛記表現比唔到信心 仲搞到愛記就黎降班
愛記係有重用過佢 但真係交唔出表現 即係即食唔到啦
屌你之前賣比人都27.5M英鎊 咪又係30M歐?
愛記會唔會蝕賣呀?
就咁睇 買haaland係一個好好既選擇

總結買haaland原因:
1. M子走左 kean子走左 得西瓜一個老中鋒介要唔知踢到1定2年兼人工貴
2. C朗唔肯做中鋒 2翼選擇少一個 速度慢哂落黎 西瓜又係慢
3. 收番kean子係唯一選擇 但打唔起 即食唔到之餘後備換佢都無信心
4. haaland補1、2點問題 速度快左好多 白人合作性有望幫到沙里
5. 同 kean子一樣年輕 差幾個月 潛力股打唔起但踢過大球會加經理係拉奧拿一定賣得出
6. 祖記唔怕佢走佬 有錢賺就夠 加上走佬唔係1-2年後既事 又要迫住係c朗仲打得既1-2年下要博 所以點都係好事
ps: 完美分析 簽過廢過西瓜既不如唔好簽 勁過西瓜又咁有後備有幾多個 只有潛力強大既幼幼可簽

m = 萬

可以all in祖記意假冠軍

迪布尼是正好多呀